[一百萬既問題]到底印度航空點洗飛機

日日都成幾百個咖哩人坐
點清除陣咖哩味
平時搭飛機有一個咖哩人已經想死
利申未搭過

全部咖哩人坐就唔會care有冇咖哩味啦

真係想知？
用女性空中服務員既血同汗同體液

但唔係班班機都全部咖哩人架麻

試過搭早機去韓國，早餐都係咖哩

正如 食火鍋嘅地方
一定係好大陣火鍋味

聞聞下就慣

其實印度航空支那人最多

利申：坐過

我只知道好撚平 唔敢搭

點解會敢坐
係咪鬥惡